我就係想香港進步先唔撐曹星如呢d廢物

淨係識走線
刷數據
做公關cap水個心仲大過拳擊
呢d垃圾仲話體育界代表?
香港如果用呢d人做代表
有d咁既風氣
永遠都唔會面對出面既世界
永遠都靠自我感覺良好咁
就同台灣人打籃球一鳩樣
永遠都係垃圾

一拳打死曹君如啦

咪成日differentiate自己啦香港人
睇睇d負評